［尋物］各位巴絲幫幫手！嘉頓牛油卷

想問下呢一款係咪已經停產左？新年先會見到有？ 好鬼鍾意食，但搵左好耐都搵唔到，各大超市都唔見有

童年 得閒食吓係幾好，其實個皮薄d我覺得會hit

樓下麵包鋪無哂雞尾包

淘寶有

淘寶我見到有個香港代購有

去深水埗嘉頓中心，背面入佢特惠店買啦

百佳有賣

邊間 搵左好耐都無

北角和富

一年只會出一兩次, 通常新年前都會有, 到時你就會見各大超市都有貨

唔講唔覺，細個喺小學嘅小賣機一定有

我都搵咗好耐,百佳前排有賣,不過已經難食到仆街